{
  "1 Reply": "1 条回复",
  "1 Thread Reply": "1 条对话回复",
  "Allow access to your Gallery": "允许访问你的相册",
  "Also send to channel": "同时发送到聊天",
  "Are you sure you want to permanently delete this message?": "你确定想要永久删除这条消息？",
  "Block User": "屏蔽用户",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot Flag Message": "不能标记消息",
  "Copy Message": "复制消息",
  "Delete": "删除",
  "Delete Message": "删除消息",
  "Do you want to send a copy of this message to a moderator for further investigation?": "你是否想要发送一份这条消息的副本给管理员以便进一步调查？",
  "Edit Message": "编辑消息",
  "Editing Message": "编辑消息",
  "Emoji matching": "表情匹配",
  "Empty message...": "无消息...",
  "Error loading": "加载错误",
  "Error loading channel list...": "加载聊天列表错误...",
  "Error loading messages for this channel...": "加载消息错误...",
  "Error while loading, please reload/refresh": "加载错误，请重新加载/刷新",
  "File type not supported": "文件类型不支持",
  "Flag": "标记",
  "Flag Message": "标记消息",
  "Flag action failed either due to a network issue or the message is already flagged": "标记消息失败，可能是由于网络问题或者消息已被标记",
  "Instant Commands": "即时命令",
  "Links are disabled": "链接已被禁止",
  "Loading channels...": "加载聊天列表中...",
  "Loading messages...": "加载消息中...",
  "Loading...": "加载中...",
  "Message Reactions": "消息反应",
  "Message deleted": "消息已被删除",
  "Message flagged": "消息已被标记",
  "Mute User": "将用户禁言",
  "Not supported": "不支持",
  "Nothing yet...": "还没有...",
  "Ok": "好的",
  "Only visible to you": "仅对你可见",
  "Photo": "照片",
  "Photos": "照片",
  "Photos and Videos": "照片和视频",
  "Pin to Conversation": "固定到对话",
  "Please enable access to your photos and videos so you can share them.": "请允许访问你的相册和视频，以便你可以分享它们。",
  "Please select a channel first": "请先选择一个聊天",
  "Reconnecting...": "重新连接中...",
  "Reply": "回复",
  "Reply to Message": "回复这条消息",
  "Resend": "重新发送",
  "Search GIFs": "搜索动图",
  "Send a message": "发送消息",
  "Sending links is not allowed in this conversation": "禁止发送链接",
  "Slow mode ON": "慢速模式开启",
  "The message has been reported to a moderator.": "这条消息已被举报给管理员。",
  "Thread Reply": "对话回复",
  "Unblock User": "取消屏蔽用户",
  "Unknown User": "未知用户",
  "Unmute User": "将用户取消禁言",
  "Unpin from Conversation": "取消固定到对话",
  "Unread Messages": "未读消息",
  "Video": "视频",
  "You": "你",
  "You can't send messages in this channel": "你不能发送这条消息",
  "{{ firstUser }} and {{ nonSelfUserLength }} more are typing": "{{ firstUser }} 和另外 {{ nonSelfUserLength }} 个人正在输入",
  "{{ index }} of {{ photoLength }}": "{{ index }} / {{ photoLength }}",
  "{{ replyCount }} Replies": "{{ replyCount }} 条回复",
  "{{ replyCount }} Thread Replies": "{{ replyCount }} 条对话回复",
  "{{ user }} is typing": "{{ user }} 正在输入",
  "🏙 Attachment...": "🏙 附件..."
}